呢個時候買iphone xs會唔會好on9

但佢係最後一代有3d touch

加多少少 11pro max

11 pro唔係買唔起 但冇3d touch

3d touch有咩用?

咪傻啦，個新update 閹左個3d touch 喇，唔通你成世留係ios 12咩

買11啦 要3D Touch黎把撚

上星期 S記買xs max 256gb $6999

倒水電易發熱之iPhone X後續廢機

smt再減咗價，6899

叫左個fd子去買，但佢照出11 256

唔會, 自己鍾意就去馬

唔係囉，我用緊xsmax ios13.3 仲有3D touch

會

Haptic Touch 黎
唔係 3D touch

我應該冇睇錯

巴打，都係你好波

但冇可否認個3D touch 係廢嘅，所以都係會支持出11 pro ，又有雙卡。xs 個e-sim 又係廢嘅。

係3D Touch嚟
不過cut咗某啲功能，例如Peek & Pop

我想換部双咭，但用緊 Xs 又冇事

佢係3D touch 同haptic touch 同時存在
press and hold haptic touch
你一夜lignin 大力撳落去會3D touch
不過冇咗peek and pop
個人認為冇咗呢樣野，兩者分別唔大

Apple都唔再出3D touch的機, 即係3D touch功能漸漸被Apple淘汰
而家我會揀出11 Pro

你自己張主咭轉落去 e sim 咪變雙咭囉